有無人認同普巴應該入返老母個西到？

認同
唔認同

屌開錯台

依個真係 ON 撚 9 架喎

邊忽值錢 ?

邊忽勁 ?

好撚灰

季初到依家 邊場好波 ?

加盟個陣 吹到幾勁幾勁

屌佢老母失誤多撚過份糧